[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1431)

慢

slow

SLOW

算快

角球大細 星期一 74 艾夫斯堡 (主) 對 哈馬比 (客)
大 [11.5 個] @ 2.80
角球大細 星期一 74 艾夫斯堡 (主) 對 哈馬比 (客)
大 [11.5 個] @ 2.08
角球大細 星期一 74 艾夫斯堡 (主) 對 哈馬比 (客)
細 [12.5 個] @ 1.43

THANKS. 仲要推多場

多謝FS巴

連開3場走地0:0 狗會好耶

bgor 出4口有兩口唔中了 夠薑之後中曬 唔係就同摺撚埋個清爐

bgor

B 仔咁都叫50% 命中 起左佢底未

咁樣12m爆11.5

哈馬比個龍

On9假撚到
協議00

星星

想要個高sir-1訓

買左爛牙料第一場就炒

原來我講錯 係AWAY中柱
不過都算啦

哈馬比咁都頂到

本身想跟POLO 但自己信心唔夠

智蛇2.5b 針

姐係黎緊都必中 要gun

FS巴
>>>>polo

條友隔幾日就改名重生

角王星

搞撚掂 0:0

下場再追？

唔知有無人夠膽買0:0
出左

屌你老母班仆街幾時坐監
12m都唔撚入

屌 諗住佢燈到 11.5 b

高士路一撚樣劇本啦... 馬會揀埋俾你唔駛諗

主下隊 客下隊 11.5s
一個12碼唔入 害撚到我乜都輸晒 屌你都母閪咩
有冇人知射個個叫咩名？我要咒佢

走地角大+入球細

有 一野轟佐200 係11倍個陣

Bgor 摺埋之旅

走地 低水大波 平半盤 符合呢3個要求就可以買細買和

OK 支持

lm

派？

個結餘

我了

你又想摺埋？

派?

7點買定細波nogoal角大

派嗎？LM

巴西盃見！

0:0 大勝日！

原本想扔3000九倍無入球
但最尾果下縮左

7點主盤

平注輸半大嗰陣再補咗注平注no goal
頂撚咗半個鐘屎都就賴

3000

No goal 都有9倍fattt

5 倍買左十雞 都唔夠補11.5s

同尋日朝早6:00美假 LAFC一樣 0:0 12C

你老母俾狗屌

有D旺
連中6場

想串埋另一場主 點睇

推？

7點都可能係0:0
狗會屠賭仔

人知常情 要頂實90分鐘
心臟細D都唔得

bgor 已出兩口 我就洗少少錢跟你 請你老人家收皮

睇好大波

今次最仆街係12m都唔入

gchi

出水姐
今日應該唔玩

雞注執錢

條友有啲似莫雷拉

唔派就收返埋啦

屠咩鬼,都識買啦,仲想買大波?

以後唔買無入球
上季賽前熱身賽
拜仁打阿記
1:0買20倍無入球500
最尾絕殺我

巴甲比d建議黎

講咩都無用喇
咁就少左2萬4
怯就輸了

最尾補飛嘛

本多終勝
我地都係本唔多先無膽推出去

本唔多都係買d穩穩陣陣
但越穩陣越見鬼

十雞

兩倍幾嗰陣補咗 結果輸一注半大贏一注no goal執少少

係斬丟重練
改名重新上路

All in左

300蚊細細地搏下咪算 咁高水

高士路上盤真係可以咩

十皮野

淨係識問派派派 派篤精比你老味

12碼果時應該已經嚇撚死左

2場都閪波黎
3日後大家有比賽
上盤全部第1回贏曬
巴希亞仲要炒3粒
下盤又未必夠踢
倒不如SKIP為上

你課金不足

事後飛最面進場

咁你咪撚事後啦柒頭 冇人想知呀

岩
唔係派咪撚貼事後飛啦

係，我都係個穩陣想法搞到幾場都無賭
之前幾場角大都唔夠膽入

星期二有好多唔識既波

帕拉尼恩斯真係好撚垃圾的
係驚高士路上場嬴一粒 今場妹波

貼事後飛到底係咩心態

巴希亞讓球+1 屌唔屌得過

空難完唔好咁話人啦

讓球 -1 點先贏？

職乞同埋事後撚都係on9
唔啱聽就block咗我

買個讓和似樣喎咁

角細輸傻左 sor 係十蚊雞 唉

polo條3串1係咪斷左

加返一

想快d贏多d
就結婚要俾禮金
一諗到將要俾筆錢出去
就想贏d可以自己保本

無事後撚邊有職乞

手痕即場廿蚊無入球見到12碼miss左笑出聲

諗落好正路多數都出事

同讓球主客和一樣？ 但唔中會退錢？

留錢等星期3高蛇水追數算

+1 角大唔敢入 跟住見真係角大全開就好揼春 今日三場走地都係咁

輸半未斷晒

空難個隊係查比高恩斯....

記得有日買巴甲
三場都係強隊對弱隊
三場都係睇往積就知冇可能贏
一隊更加主場未贏過
點知最後開哂弱隊贏
從此巴西 我唔再敢大注

係呢隊咩

屌唔過

羊夠比張馬會卡外母自己去馬會拎

巴假高士路有啲似俄羅斯對沙特阿拉伯

自膠

聽旺既人講就實冇死 skipped

下午場日職臨尾想入4倍角
又係唔敢入
最後尾連c

得罪講句 高士路長期單水引上盤 信不信由你

角大唔敢高追就真
世界盃賭角大輸到跳樓

咁其實一陣嗰場打 讓球 穩過 讓球主客

頭關豬半
仲有機會

0700 支持高蛇 個人同隊波一樣咁旺

埋尾果幾場已經比佢殺唔少

巴西波一向唔敢大注
加上呢個係盃賽

唔好提 角大 ng2選1買左ng
靠哈馬比反cup番馬會

最慘係驚輸番轉頭

佢重有兩關係咩

當然 如果唔係點解出高水讓主客和比你

所以真係留錢輸比日職算

今日聽巴打你講日假買3x4好在唔洗針

12碼變12c

有本睇岩場大狂追
之後收手

帕拉尼恩斯[+1]盤
巴希亞[+1]

3x4穩

轉運了
哈馬比 讓球
高士路 -1
巴斯高 2.5B

講到主咁勁 客咁廢 莊起碼開個1/1.5 賭個半格啦

唔講咁多了 訓醒睇結果

原來高士路上屆巴西盃冠軍

如果松本生性就cash out左

佢重心都輸半 之後個兩場

屌佢老味兩場都係對撚住龍門員來射 一係刻意射歪射高
最仆街單刀跑跑下自己仆街
睇返兩場資料射正門次數同救球係對等
跟本有心 0:0和波

BTW LAFC輸到一頸血

呢位巴打 真係好人
小妹無以為報

同樣角大ng揀咗ng 玩命

但而家搞到場場都唔夠膽買

買細d唔好針就好了

尼加沙贏
提格盤
水戶
燈田妹妹仔
綠雞半格
哈馬比0:0
今日就係咁

最仆街12m唔入

呢波肥到

好撚好彩 入咗真係要針

希望polo下兩關唔好斷

有group link?

7點教下路

你同路?

廢事聽日忍唔到手亂買
入咗東京 仙台 櫻花3*4 訓！

我同路

高士路 買個20波膽先

自己信念唔夠手多補左2000主

冇埋盤買

仲諗7點果兩場點買就 不如SKIP左佢比自己休息下啦

擬似

星留子彈期三博殺

我要咗全客

高士路 2.5S
巴希亞 2.5B
點睇

半0:0串半0:0 蚊注

北海道札幌岡薩多[0/+0.5] 對 川崎前鋒[0/-0.5]

呢場波膽0:0 訓落去

要主

走地 平半 3.5B都開 針左3次我識賭了

華斯先係上盤 輸緊3:0喎大蛇

Lm

輸過3：0，仲要讓人
你買埋佢

高士路又-1 盤， 細波又低水

次次對賽輸三粒， 買+1 唔駛諗

華c上盤
連續3場輸3：0
讓埋半1
真係你買埋

咁買下盤穩？

兩邊都閪
我會skip
一定要簡會下盤

收女巴點睇帕拉尼

好 Thanks鋁巴

簡唔落
1：0/0：0

我都要左客
好驚

希望係咁
咁至少走到盤

好想贏

我又全客3x4

頭場讓和
巴希半和
小注串起佢

Gun

支持

高士路1 1/ 0 1都晉到 要下盤了

高士路半和點睇

華斯高 半大 ？

講真,如果你真係買咗而又有睇直播見到主隊近完場有12M
賺埋都唔夠買驚風散

一起身見到
又0:0
最近d即場閪到

本多終勝
前提係 $3000 跌咗落地都唔會肉痛，打個乞嚏都唔見咗嗰隻

夠膽就陣間場高士路都開0:0

打幾個乞嚏黎okay?

7點高士路半大全大角大

華斯高半大全大 唔開即場一定係nba

總入球567

我買三舊都 心臟病發

不了

好想要巴希亞半全大

星巴反底 連角膽都中埋 依家推到幾多錢？

帕拉+1開始跌飛2->1.97->1.94

有撚排都未開波

我估跌到1.8

屌真係00
唔夠膽買diu

人唔笑 自己睇下上場個比分先啦盲追半大

屌 12碼都唔入

燈?

高蛇

高蛇有無心水

巴希亞2.5b

半 0:0串0:0

帕拉+1
巴希+1 & 2.5b

諗緊屌唔屌半大

高士路 半大全大

高士路角球點睇

半大是一種心態
不屈服嘅信念

有盤唔買

華斯高邊有盤

半大先
全大即場買

堅信

唔講咁多
gun。

信高sir

覆錯人

高士路2.5細串巴希亞2.5大

同高蛇對左

90蚊信念投注

高士路盃賽一定大球....

Same 要左半細0.5/1

半大已死

高士路10.5b

有冇睇到高士路主隊細波率係100%

有冇可能角細

咁快1c

仲想等9.5高水

半大呀

早左買10.5大

盃賽呀講緊 3球起跳

goal未

13c

起唔切身買巴希亞

一開波客w跌水

星蛇角球點睇

華斯高大波 高士路10.5大已死

高士路比人禁屌

兩粒作客 守和都夠

唔入比人入拉

黑衫邊隊

原本想買哈馬比2:2 3:3 和其他
原來禁錯咗高士路依場

高路士廢撚到閪咁 下盤又gel

有運

錯有錯著呢可能

入波未

客fg要得過

想電話響 ok？

又咪要輸

巴西盃好似無作客入球優勢？
睇大賭郭富城講

高士路2：8控球率

高士路個角大企得好硬

唔刷角

起碼可以叫多場 抵玩啲

心靈投注11.5s

點會冇

Where is the c？

10分鐘無射過門 針

2場都係

狗會準到
一降盤就有角

一早9.5又有角

9.5s 練心

24%

半大全大開到 我塞個波入屎忽到

下盤gel gel gel

有就真係又0-0

想睇

踢到客晉都跌 笑4

想試

角球開咁低水點買，

兩場d角同步

鳩士 3c 爆撚到柒彩

全大1.5

12.5s

入未

冰角

11.5b買得過？

兩隊都多角 唔好亂入

角膽13c

虛火黎姐 嚇我唔到

4角 -7

睇record 兩隊都鍾意刷角

嘩屌， 4c 完全入唔到手

11.5都無埋

10.5見過2.幾倍
我1.8買左
之後都唔高追了

0射

大細入未

入左手fatfat, 12.5 都要買啦依家

角細針定都得

開到先講fatfat

咁多角

高士路刷角機

肯入波未

係咪有即場嘅都唔識入波

見高路士咁閪廢 gel多下先瞓 下盤

買左巴希亞係咪可以跳定先

有路捉

一日未完場一日都有機會

屌你老母馬會，唔撚係又精選00即場呀！？

慘囉買左上盤

馬會都睇得幾準下

腳都未起到

11.5 兩倍就買

唔準點做狗會

下次先

唉，半大全大

琴日有三場細波

信錯高SIR!

有

有冇勇士入no goal

要屌角了

即場又係00

跟得就咪撚怨啦

又渣撚攤唔撚刷 屌

高士路快手屌一粒
之後慢慢猜波

來吧

隔離場5C了

買50 蚊00先
仲有5 倍

垃圾尻士路

宜家都可以慢慢猜

角大已死

5c, -8

假

你唔好叫

角球都fake 屌

永遠等唔到10.5高水

轉帕拉尼讓平半未

半場5c完算啦好嗎

高士路集集入一球先

針

$10 9.5s
$200 高士路盤x華斯高勝

All針

巴希果場係咪主12m

有機會了

華斯高w 同路

5c-6

10.5S開始練心

終於5c

你一講又冇 想上船姐

巴希亞2.5b重燃希望

華斯goall

11.5s心已灰

華斯goalllll

嘩好耐無聽過球探響個聲

冇柒頭

巴希亞已jump

高士路買高士路例仆

9.5s都未灰

半場同完場

華斯goalll左 幾時到 goalll士路

終於唔係00

應該就快

真係馬會即場特別閪

走地先0:0

多數未完就熄左聲佢

屌高士路果隊識唔識用腳踢個波入籠架

劇本客入完主晉

星巴起唔到身買巴希亞 有運到痴線

得一射 有難度喎

咁用頭吧

一個12m就夠

38 1:0
44 1:1

兩場全大

華斯咁快換左2個

開即場=西波

馬會近排教識我
即場半係s
角調低盤冇耐就有c

半大只需

Goal士路肯高未

買左大表示想死

01

Goal士路 比一球先啦

馬會真係膠

以後有即場買細波 gel硬

原來係比人goal

捉佢條路唔知有冇機呢

0比1？

球探唔響

半5完OK？

球探冇show出來？

馬會冇封

fake

365 仲未 show 0-1?

都冇入波

半大到改名

呢排太多半細 休息返排先

fake完之後點 大家識買

華斯高半大

中龍0:1

球探係咪中龍當入波

華C高快邨比多球嚟半大左佢

識波

垃圾走地波 連球探都厄我

仲用球探

買什麼！

呃

角球呀高士路

夠膽半0全大

等我仲開心左一陣

針緊啦
9.5s 高士路盤x華斯高勝

Goal士路半主入波一世球迷

狗會又反捉心理 係咪以為00咁多場會大波一場 結果又係00

悶唔悶 走地又00

Gchi

半大冇了

？

11.5s頂撚實

唉華斯高12m收我半蛋皮

Still 0:0

2018仲球探

買定個無柒頭先

屌你老母係咪馬會都錯呀 用下腦啦 慳番啲時間cap田田

6c

繼續

0 0完既話抽一個出示到上盤或大波飛100

睇比分球探成日炸左不了

del撚左佢啦

0.5/1都出埋

留名

啊 屌你老味
次撚次完半場前都仲要整隻角

Cls 唔知先問係咪會死呀

兩場波角球同步

好撚pk

追角好似重貼地

屌拿星買錯左1000客下球入 。。。。

有機㗎

想打暈自己

唔通有運到

你叫我買左客一情何以堪

半0全3 ok?

高士路半大唔到，全大可以嗎

巴希亞有冇機追平

ok

走親地都00 馬會唔簡單

中左要派了

又要落馬會入錢弓弓

往績依兩隊邊個主場邊個贏

馬會精選走地系列

4張yc

11.5有冇可能

12m迫害

屌高路士半細0.5/1串巴希亞半大斷尾場

角球多過射門

巴場場炒鳩3比0

巴希亞反cap

半0全3 當左美職咩 我都想

狗會即場謀殺了足球

想補個11.5b 有冇得唸

有冇人11.5入左

想入

10.5大都震緊

高士路11.5b有冇機?

同震

美職90分鐘後3球都得啦

10.5大入左

一早入左

共震效應

你睇下兩隊對賽結果 由巴乙到依家都係邊個主場邊個贏

[size=6][/size=610.5S]心外壓中

球神

10.5大-5
巴希亞大波-2

入一粒追平就夠

仲有呢個係巴閪盃
佢上回合都贏左3-1
呢場應該唔駛咁搏

俾多6c ok?

Same

而家11.5好高水,唔考慮開波等10.5?

單邊刷角 去唔去到11c

12.5表示充滿希望 16c完

仆街艾夫00完

今晚d波好閪

馬會精選

Allin 12.5b 好唔好

1.5b 我試了

All in不了

all in心臟變強大

入左11.5大

見到走地又00好嬲

銀包縮水

小注Ok
唔好all in

高士路贏到我切個閪出黎呀

都冇閪

屌多5角先
巴希快開大

華斯高要贏四球先晉到

抽

跟

單邊刷角好有難度

２埸小球了。繼續頂實。

出現了 重現生機

1.5s想買了

多謝

未持俊兄

好

支

原來無左

7c

7c-4

又角了

急call 連c雅

走地買細波

高士路求走盤

力頂10.5

00得返2.9

屌高士路-1贏ok?

華斯高屌多粒

買主晉級收息

馬會場場開高水有冇錢派架？

0：0完場有無人派

ng得番2.76

1.015

鋁巴派我起機

開親走地都係港女細波

連c雅

我只係出水咋

華斯goal 同 goal士路 各入一球 到完場ok？

wa c goal 入多幾粒

1.5b 3倍

華斯高4:0 支持區

高士 10/20 完場 派200

10.5大

客隊廢琴角都刷唔到

me

依個真

訓左陣先7c 單邊唔對路

高蛇入波未

高士路試下入中路 唔好去兩邊

9.5s力頂

goal士路 入一粒啦
打破00走地魔咒

-5c

高士路入波未

咁快醒

華斯高 快手入多一兩粒 主-1等緊你

刷佢老母c

呢兩日開走地波都悶到傻

浪費時間

繼續試吓中路啦高士路

角大針

角細都針

宜家和仲有1.97 好買過盤

兩邊射門都冇 針得

等9.5高水先入

ng 頂住2.9高水入左

又豬 唔撚睇

角呀

馬會走地盤都無好野

馬會精選0:0

原先以為客隊刷到下， 依家高士路lead 一粒唔駛刷， 客又刷唔到 角大玩撚完

入 goal士路 遲d會入
岩岩打比我話78分鍾入波

狗會精選

客隊廢到震

華斯高幫幫手 入多粒ok？

帕拉 next goal @5.3

兩場都買左-1

繼續入佢中路啦高士路

仲妹緊？

十分鐘無射門無角球無黃牌咩都無

巴閪開大止血ok?

悶到仆街

高士路1.5b 正氣翻次啦

8c?

停幾耐呀屌

9.5都出埋黎

我嘅高士路2.5s串巴希亞2.5大 隔離又唔肯入波

7

10.5買咗

巴希亞 快比人入

依家先8 點屌呀

屌，擺明十二碼都話插水，球証自己都買咗00

8

連c雅條8婆呢

-4c

11c完OK？

12

請不要消失希望

開細咁好勢頭，玩大細你都識平注追啦

唔屌啦 想刷就刷 唔想入就唔入啦

2:0

巴閪亞比多粒

高屎路
入2球 ok?

10.5船已跳

華斯goal好波

唔信馬會咁勁又一場00

狗會精選3場0:0

冇得唔信
岩岩半場已經屌左0-0波膽

狗會 我知錯啦

狗會又cashed

9c 不要消失希望

9c

又會鋪鋪咁岩俾馬會搵00場
松本山雅

9.5b gel

咪妹啦

10c

由伐木佬開始全部走地0-0

連c 雅終於出黎， 俾多3c plz

goal士路差你咋，goal蛇加油整一粒

11.5b

11

10.5cashedddd

11c達陣

繼續， 俾多兩c

10.5b 岩岩@2.01

連c

唔好再提松本呢隊垃圾

三連角前唔敢再追

CLS

比多兩c

跳錯船
不過兩倍
冇蝕

巴希2.5b -1

高老師 -1

3倍又買唔到

秒速cashed

仲有注客一,有冇機會入波

買c好過買入球

比多1c 呀

12c, thank you sir

手多多80分鐘買咗依隊
心諗就唔信又00
點知

瘋狂刷C

又係呢d痴線moment

刷c機

11.5b cashed
多謝狗會放一條生路

差巴閪亞大球

買左12.5細 仆街了

買得低水10.5

夠膽比多c

馬會即場0：0逼害

13.5b ?

冰封角球踢屌你老母

有冇人買咗客晉級

好過無

角細黨全滅

最忌高追
咁多機會唔買無理由再追角大

半場12.5b竟然有機會叫下

星蛇果然利害

星蛇又中

星蛇買大從來都唔敢買細

巴閪亞夠膽是但一隊入多粒

入兩粒先晉

好 不過係岩岩起身 買得10.5b

好彩， 無lala 刷4c

我0角果陣買10.5大
之後都無再追

妹到完場 13.5s

巴希亞追和我食屎

13

14.5追數

客fg 打加時ok?

12.5b goal 埋， 夠了

12.5b上岸

高士路入一球派500，絕不走數

-1c

14

就係個4c救左我
中埋ng就好了2.9

反cup埋我幫你食

唔敢追

星巴最近未輸過咁

無lala 刷到咁

14.5b

最鐘意刷C波

頂 一買13.5s 就爆

咁遲上船

14.5出發

我

蚊注唔輸輸大注

角球屌入得唔得

係咪20c完場？

早知真係allin 12.5b

唔夠膽轟落角大 又贏唔到幾多

連c起上嚟好癲 我買咗14.5b追返12.5s跳數

派我

客Fg派5個100，過往有派過

頭先有3倍 唔敢轟

馬會即場真係唔會死錯人
專揀閪波

大注左12.5細 屌白玩

goal士路goal一粒 ok？

7 min 刷5c

兩隊都好驚比人入 寧願送角

巴閪亞開大啦

仲可以小注追角大

主客入都有人派

好連得 買咗14.5b追12.5s

比多球c黎

狗會劇本：
1:0
殺曬d盤

呢個真 一大注d就輸

睇黎派10000都唔會破到馬會00魔咒

One 摸呀

講下講下又有架啦

巴打買幾大

15 cls

走盤 白叫90分鐘

15

話左13c

客上！

係就好 買左1:0 2:1波蛋

14·5追左3倍

14.5b既大家又過關了

波就唔撚識入屌

20.5b

馬會即場 全撚部0:0 同角大到pk

兩隊角王，買角細都on9

入緊15.5比佢打斷左

17.5b 5倍

Ok 下場再追

買左00 5 倍
冰冰冰

自己唔敢入就唔好阻人啦

客絕殺未

入到兩球 永世唔打j

兩隊突然訓醒

仲有幾耐完場

尾場細波頂實

馬會精選00 3x1

Gun 半場入左3倍 但小注

補埋0.5/1b 點輸

LM

呢場 琴既仲睡超仲有LA

入左高士路fg

1:0

入左16.5b

停c了

唔好比佢停 唔goal就c

屌

1:0!

1:0!!!!

屌 真係1:0

jump

30秒收錢

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

Cup佢啦

屌而家先入有撚用咩 又唔係開大波

1千客ng巴打

好野 留左名

1：0中

絕殺

戒左賭一排賭返
呢兩日買左3場波
3場都00

我第一 派我ok

唔差在入多球

入多球即介打j

又白賭了

夠膽入多球呀

俾多2c

比多兩球？

走盤機會到了

我既ng

我第二 係咪都有

入多球啦

fg終於中

客ng all in

-2c

Two 摸呀Plz

入左先lm既唔洗理啦

頂住1：0完 以上抽一派

買好大?求抽了

輸死人

lm了

比多個c

14.5b救返我

入多球 一世球迷

咪再洗先 我個個留言之前lm既完場抽

中啊

贏緊就落底玩角球旗啦

輸錢啦傻閪

希望中我 輸到仆街

屌 爆我無入球

大家記得加埋我個名抽

停c收錢

一早block左

入多球的

俾多2c 一世球迷

你要引都引我鳩屎路1：0果場

唔爭在入多球好不好

1:1

唔好意思 4倍幾補左0.5/1b 唔知點輸

1-1

嘩， 1-1 cls

1:1 ..

下盤goal!!!!

wow

Goal!!!!!!!!

哇入左

GG

笑

好我介打j

好波！！！

應該大把人有補大

講得出做得到

屌你老母 客入先唔撚得

買盤果d

比多粒

真

好彩skip左

咁都叫到

Diu

夠僵入多球 我永世冇女

1.5b奇蹟cashed

d波真係跟盤路開

無補到

屌 冇人派了

劇本係和波？

夠膽比多球

去角球旗挽啦 刷刷

幾家歡喜幾家愁

下盤

追大真係抵贏

cls1:1

唉食撚屎

仆街 逼害上盤

完

全大

俾多2c啊 上啊

傻閪

派

補到7國咁亂

1:1 15c

收150蚊

1001